一個沒有人民授權的法院，是否應該推翻佢

大家點睇？

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

連登仔：有法院就有法治
法官判拉晒d示威者者
連登仔：法治

係

冇人民授權既政府委任既法官

連登仔：法院 = 法治

佢地唔明, 係支那及殖民地「三權合作」之下

香港法院同北韓法院係無分別

只係裝裝門面而已

係
以胸襲警都入到個下已經要解散法院
根本香港既法院就唔係法治象徵
有人去搞法院我都唔會割

一個冇人民認同的法院就應該推翻佢
認同係比授權重要
民主國家都有授權法官審判的權力
但一旦法官的審判審判得唔到人民的認同
人民就應該收回法庭的權力 推翻法庭

以前香港的法院都冇人民授權
但人民認同／接受法庭的判決
法庭的判決同人民的期望接近一致 偏差唔會太大
所以人民唔會推翻法庭

應該引入民選法官制度

係

但具體行動係點要傾

記得之前有連登仔講過

被成千兒登你狂插

話法院就係法治, 唔搞得

佢地打算比殖民地法庭將一個個義士, 排住隊重判10年無所謂

笑到我死

極權政府所立嘅法律都唔叫法治 而係單純嘅政治武器 佢立嘅目的都唔係保護民眾 而純粹係鞏固自己政權

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

香港人係呢d地方真係好撚潔癖
話咩搞法院唔好睇
屌你個法院都唔係人民授權剩係識以法治國根本比人炸左都唔會唔好睇
當年判左以胸襲警個下我已經講話要去法院示威比人屌到化
屌成班後知後覺

「好唔好睇」同「共產黨開唔開心」一樣, ON撚

AV最好睇, 叫佢地睇AV啦去

可能呢班畫面唔好睇撚真係日日睇緊av扮上過前線

我覺得呢個畫面好好睇,
但有D人認為唔好睇
見仁見智...

爭取民主自由的人民試圖殺死擁護獨裁政權的部隊
點會唔好睇

咪on9
中共想搞鳩法院好耐